元朗反恐遊行燒村 咁我地同白衫暴徒有咩分別？

白色暴徒係衰係亂開地圖炮 見人就打 老弱婦孺都打 咁全香港既人先咁僧佢地
燒村同亂打人有乜分別？
我地今次運動 全部既武力都係對準槍頭 唔會搞到其他無辜既人
今次我希望都係一樣